{
    "question": "Yang bukan termasuk ciri-ciri orang seorang wirausaha\r\n adalah\r\n...\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>Mudah putus asa.\n</p><p>Tidak percaya diri.\n</p><p>Boros.\n</p><p>Tidak berani mengambil resiko.\n</p><p>Pemalas.</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>Mudah putus asa</li><li>Tidak percaya diri</li><li>Boros \u00a0</li><li>Tidak berani mengambil resiko</li><li>Pemalas</li></ol><p><strong></strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "memberi-3-contoh-peninggalan-hindu-budha-di-indonesia-773",
            "question": "Memberi 3 contoh peninggalan hindu budha di Indonesia",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Prasasti atau Batu Tertulis</p><p>2. Candi. Candi Borobudur</p><p>3. Patung atau Arca</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "usaha-yang-dilakukan-secara-berkelompok-adalah-jenis-usaha-yang-108",
            "question": "Usaha yang dilakukan secara berkelompok adalah jenis usaha yang...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jenis usaha Firma </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>seperti  soal ujian ku </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>tapi aku di Lampung</p><p>maaf ya kalo salah</p><p>sy cuma cerita</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "22-perhatikan-daftar-berikut-1-danau-2-gunung-3-sungai-4-ta-734",
            "question": "22. Perhatikan daftar berikut!    1. danau\r\n2. gunung\r\n3. sungai\r\n4. tanjung\r\n5. samudera\r\nKenampakan alam yang berupa perairan ditunjukkan nomor....\r\na. 1, 2, dan 3\r\nb. 1, 3, dan 5\r\nc. 2, 3, dan 4\r\nd. 3, 4, dan 5\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. 1, 3, dan 5</p><p></p><p>itu sudah jelas :v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-masing-masing-satu-contoh-penawaran-dan-permintaan-560",
            "question": "Tuliskan masing masing satu contoh penawaran dan permintaan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Permintaan:</p><p>suatu toko beras menjual banyak beras, saat harga sedang turun permintaan banyak, sedangkan saat harganya naik maka permintaan berkurang. </p><p></p><p>Penawaran:</p><p>suatu toko tas menjual berbagai tas, jika tas yang ditawarkan maka tingkat barang tinggi dan jumlah penawaran banyak, dan juga sebaliknya.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-yang-dimaksud-dengan-pajak-dalam-kaitannya-dengan-redistribusi-180",
            "question": "1. Yang dimaksud dengan pajak dalam kaitannya dengan redistribusi pendapatan yaitu ....    A. luran wajib dari negara kepada warna negara yang telah memenuhi syarat untuk pemeraraan pembangunan\r\n\r\nB. Potongan pedapatan dari orang kaya untuk orang miskin\r\n\r\nC. Potongan pendapatan dari rakyat untuk penguasa negara\r\n\r\nD. Pungutan wajib kepada warga negara dan dikembalikan lagi kepada warga negara secara langsung\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Bener gk ya? </p><p>Maaf ya kalo salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-akibat-yang-ditimbulkan-dari-mengolah-makanan-menggunakan-air-939",
            "question": "apa akibat yang ditimbulkan dari mengolah makanan menggunakan air yang keruh dan banyak menggandung banyak bakteri\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maka kita akan sakit perut</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>berakibat pada sistem pencernaan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-3-penyebab-atau-dampak-perubahan-lingkungan-lingkungan-106",
            "question": "Tuliskan 3 penyebab atau dampak perubahan lingkungan (lingkungan menjadi rusak)    yang disebabkan oleh manusia terhadap keseimbangan ekosistem!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penyebab: menebang pohon di hutan dampak menyebabkan longsor</p><p>penyebab: buang sampah di sungai dampak menyebabkan banjir</p><p>penyebab: penggunaan pukat harimau menyebabkan ekosistem di laut akan punah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022Penebangan pohon secara liar</p><p>\u2022Banyak nya kendaraan</p><p>\u2022membuang sampah sembarangan</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u2022penebangan pohon secara liar menyebabkan kebakaran hutan atau tanah longsor</p><p>\u2022banyaknya kendaraan menyebabkan polusi udara dan kebisingan</p><p>\u2022membuang sampah sembarangan menyebabkan banjir</p><p></p><p></p><p><strong><em>S</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>y</em></strong><strong><em>h</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em>)</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-bukan-karakteristik-perjuangan-bangsa-indonesia-856",
            "question": "Berikut ini yang bukan karakteristik perjuangan bangsa Indonesia sebelum abad XX, adalah....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-bersifat kedaerahan</p><p>-tidak bersifat kesatuan dan persatuan</p><p>-melawan dengan kekuatan dari daerah masing\"</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah penyebutan kata</p><p>terimakasih:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "quis-mapel-ips-kelas-8-tuliskan-tiga-hasil-keputusan-kong-803",
            "question": "\u2728Quis\u2728    Mapel: IPS\r\nKelas: 8\r\n\r\nTuliskan tiga hasil keputusan kongres pemuda II tanggal 27 - 28 Oktober 1928?\r\n\r\nTolong jawab dengan benar, jangan ngasal ya, kalau ngasal gw laporin!!\r\n\r\n\u2728See you next question\u2728\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Ikrar sumpah pemuda</p><p>2. Lagu Indonesia raya sebagai lagu kebangsaan</p><p>3. Bendera merah putih</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-sikap-kita-untuk-menghormati-keragaman-budaya-di-indone-720",
            "question": "Bagaimana sikap kita untuk menghormati    keragaman budaya di Indonesia?\r\nA. Menolak budaya daerah lain\r\nB. Mempelajari adat istiadat daerah lain\r\nc. Acuh dengan kebudayaan daerah lain\r\nD. Membanggakan budaya daerah sendiri\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Membanggakan budaya daerah sendiri</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.acuh dengan kebudayaan daerah lain</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sikap acuh itu terpuji / baik </p><p>sikap tdk acuh itu tdk terpuji / tdk baik</p><p></p><p><em>s</em><em>e</em><em>m</em><em>o</em><em>g</em><em>a</em><em> </em><em>m</em><em>e</em><em>m</em><em>b</em><em>a</em><em>n</em><em>t</em><em>u</em></p><p><em>j</em><em>a</em><em>d</em><em>i</em><em>k</em><em>a</em><em>n</em><em> </em><em>j</em><em>a</em><em>w</em><em>a</em><em>b</em><em>a</em><em>n</em><em> </em><em>t</em><em>e</em><em>e</em><em>r</em><em>c</em><em>e</em><em>r</em><em>d</em><em>a</em><em>s</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}